宜家D所謂Youtuber係唔係荼毒緊下一代

D所謂Youtuber KOL不知所謂
成日拍埋d垃圾片r都算
宜家仲陰質到去賣野搵小朋友錢

之前去書展果陣仲見到佢地俾d小朋友圍
好難想像到佢地對下一代有幾大影響力